[Mic]錄音$500樓下有冇推薦？

想買黎錄音
有心水
blue snowball
Samson C01
呢兩支都係600幾
聽講cp值既高所以先過咗預算都考慮
但係都係想問一下 呢兩支都定有其他選擇

你錄咩類型先?

歌 廣播之類

co1 已經oK